有冇人好鍾意擠暗瘡 睇住啲膿噴射落塊鏡到 好爽

仲開心過打丁

有 好正 啵一聲

係
好想幫女朋友擠 等佢顏射我

嗯.. 我自已擠得㗎啦

唔係你